有冇清對女人個嘴唇有情意結 :O

好想同娜寶錫錫..

是我

正經

陰唇就有

痴線?

有,定延個嘴唇仔

非

想同娜連寶寶kiss

好誘人

見到個咁qq既嘴仔點忍..

娜寶個嘴好似鴨仔

嘩...哩張Q到震...

鬥雞眼嘅喂

鐘意佢地個嘴仔多啲